好唔開心，點解大地震發生喺日本而唔係中國，我咁諗係咪好仆街

中國對全地污染咁大影響
又斷人人河水源
又走去台灣挖沙
又多垃圾漂嚟香港啲灘
對保護地球生態完全無出過一丁點力
反而不停破壞

點解個天咁唔公平
點解唔喺十個一線城市都整個9級地震
我屌鳩你呀！！！
屌你老母仆街天
你老母生你出嚟佢好唔好意思呀？
仆街仔
仆街冚家剷

u are not alone

所以呢個世界冇報應
日日都有人講等天收 天滅乜乜 其實係因為自己廢唔敢郁手
報應係由人產生 唔係天

我都想

屌你咁認真做乜鳩

善惡有報

支

吓， 唔係正常人諗法咩

信報應果班係咪証明日本仆街過支那好多

善有惡報咋掛
香港人仲唔夠善良

如果比起其他亞洲國家唔計中國
香港人真係算不上善良

其實有發生 不過無公報咁解
死來死去都係啲賤民

中國係咪現代既蛾摩拉同所多瑪？

好正常

唔係

今日返工先有同事講地震係當年大屠殺嘅報應，cls。
某國度嘅政權殺平民分分鐘多過日本，報應呢？

13年前有個中學女仔咁諗結果俾人起底 搞到好大件事

自此就算咁諗都無人敢講出口

當年高登仔欠佢一個道歉

亦因為咁其實香港人思想停滯咗一段時間，到2014先慢慢醒